其實區區都有個"屯公" ...政府有冇可能立法？

樓下記得準時4:xx 分 就奏起
詭異既音樂...
成班靈長類大媽 扭動個肥到嘔既身體..
擺動.......
逼全條村聽你個d垃圾音樂